咪撚再吹奏劉細良！除非無限期罷工，否則勇武係唯一出路！

屌你劉細良個post有咁多正皮係乜撚野事？根本係泛民打手
但拎天琦黎講根本別有用心九唔搭八！

無錯，係無左40幾個兄弟，但係我地要做既係：
檢討戰略而唔係轉化為乜撚深耕細作長期和理非抗爭，甚至血債票償！
除非和理非做到無限期三罷，否則你再多人和平集會都係只會重演五年前。

我明有和理非手足被捕，但有無諗過如果呢場革命去返五年前咁樣，義士會幾心痛幾傷心？
和理非要做，但兩個月黎事實話我地知，勇武一定要繼續做！
除左八月五大罷工，宜家要做既就係檢討戰略，裝備升級！

附上無待堂既文：

岩岩開錯台，求大家幫推，太多泛民打手帶風向

我唔係P牌，可以睇我開咩post！

唔需要查
概念正確

無人話唔勇武 但休息下可以掛
天琦講教條主義唔重複啦
唔好下下覺得自己個套岩哂 人地錯哂
邊樣成功咪做邊樣
我明你擔心變返雨革咁
但無人話ONLY 和理非 就唔勇武
可以罷工勇武 一齊做架

唔認同 , 而加既勇武根本燈蛾撲火 , 你升級幾多都好 , 對對方都係不痛不癢 , 勇武做到既最大作用係迫出政權黑暗既一面同埋增加同路人 , 但去到而加呢一步已經做到上面既野, 亦都唔會再有好大既變化 , 我地亦都冇本錢不斷送頭。

推

我都講明話除非你大罷工到，否則一定唔可以無勇武
一齊做，繼續做，但唔係吹風叫人轉化和非理長期抗爭

你唔認同宜家既戰略無問題，但勇武呢個路線無錯。
難道去返和理非有用？除非你無限期三罷

係要檢討同休息，但大方向唔可以係好似五年前

文宣針對罷工好同意
勇武唯一出路 < 我意思係唔可以無左呢樣野

我表達差，我錯

同埋你咁樣就話劉細良係別有用心 , 係對同路人既一樣傷害。
佢又比5毛屈 , 又比你地屈。

不如你冷靜d先
你劈頭一句同你意見唔同就泛民打手帶風向，咁傾唔到落去，你仲當唔當其他人手足先？
同埋冇人講深耕細作，5年前講還以前，依家還依家

今日人地係講停一陣休息下，諗新勇武策略
和理非用其他方法頂住先，你尋晚有去前線都知係捱打死頂，你有冇新目標去衝說服人？

真．香港人唔敢相信，民意其實好弱架咋…

啲「和理非」腥講人仲係唔想升級！

其實我明佢唔係完全講緊深耕細作，但我怕風向一轉就好易出事，所以先出post去引大家諗下討論下

希望你都會明白 , 我地想講既係 , 而加係時候比和理非接一接手 , 你地真係要休養下。我地係真心分析過 , 同真心痛心。
勇武唔一定冇腦 ; 和理非唔一定係膠 OK?

和理非宜家有無用就要做左先知，但我一直想帶出係，勇武唔係錯，只係我地要有智有勇

我知你明，我都明，但出post無咁上下爭議性係無人理，唔會引發到人思考

你依家帶個風向就係分化，屌自己人
和理非同勇武唔係二揀一，一個人可以做兩個角色
你係咁話勇勇勇，咁衝乜先得格，你都要諗
諗到都要人陪你，依家咁多傷左拉左幾多人陪你？
呢兩日真係最勇企第一行嗰班好多冇機會上網啦
你冷靜d唔好亂扣帽子屌人啦

小心呀 , 好多標題黨架。

兄弟爬山

勇武又好，和理非又好，各有各做。

唔好叫人收工就得

各有各做
各有各做
各有各做

無意義無謀既勇武不過係送頭
係敵人裝備同戰術都有優勢更加需要冷靜
互相硬碰終究都係一方落敗告終
但政府不過坐山望虎鬥 佢出黎執雞
所以點樣保持到平衡反而最重要

我咁樣叫分化？你有無睇我講咩
我贊成和理非既極致係無限期罷工，但做唔到既話，勇武一定必不可少

我係完全同意你講既野
所以我先講話宜家要做既除左抖，就係諗勇武既出路
唔係帶風向要人收工

pish，成日一大堆人推劉細良帖真係好撚鬼，連燈以外根本冇人提劉細良就知

考慮轉戰機場可以嗎?

1 機場唔可以隨便開槍；

2 乘客來自全球，遊客有咩事全球各國因為自己公民有借口加隻腳，唔再同中國鬥打飛機；

3 機場最多黃絲；

4 有冷氣、有水、有位瞓，仲有wifi，啱晒被迫同老豆老母割席嘅抗爭者；

5 機場癱瘓，政府無得唔傾

7月30日正午12點，所以分化Post自動收皮

c hing心水清
幫手推俾多d人知

你老母就分化，睇撚左我講咩未

有勇都要有謀
有勇無謀=TK

你一句就話和理非係泛民打手帶風向已經係分化
咁仲點討論落去，你都話人打手
唔好咁啦，你想勇武行落去，咪學出面某 d po咁，講下戰術，目標，呢d先實際，你話要勇咁你想衝邊度？
一味屌屌屌人咪鬧交，分化囉

你哋圈子可能全部都係同年齡嘅人，劉細良好多30-60up嘅人睇架大佬。

我樓下黃絲看更都成日睇，仲有我媽咪，阿姨，Manager

睇咗，但唔好老母前後
唔係屈你分化

方向係喺唔再送頭原則之下盡你所能去添煩添亂
如果勇武唔送頭
就勇武

如果會損失慘重，就試下其他
可能係撲擊休班警
扮衝又唔衝
乜都有可能

呢個係長期作戰
林鄭睇死你九月散水
所以起碼搞多2個月
每次送50個唔得掂

所以一個行動只要同時乎合
1）唔送頭
2）夠煩
咁就係好行動

喂
成個鳩幾月
樓主仲講血債票償四個字
正皮果d 人有冇撚腦?

但

依家連登泛民同三毛洗版

而家政府明顯係想速戰速決 盡快解決維穩 所以民意不能逆轉 就應該拖長玩 長期影響到香港形象同經濟 先令北京重新計劃方針

勇武都要休息架，昨晚西環放題好傷，再咁出法未抗爭都虛脫死

我自己係勇武 728之後 都有回歸和理非既念頭
講緊係短暫 1-2星期
劉細良我好間唔中有聽 新果集唔太有興趣
內容估計係意料之內
同意唔使再吹奏劉細良 佢係有料
但陶傑都勁啦 但佢地始終係上一代既人
講起革命就自不然怯左 係不自覺
一輩人 一輩事

不過短暫回歸和理非 我覺得可以諗
始終以前大家玩法 都係和理非 勇武 輪流

五大訴求達唔成，義士都係condom

我講到明就叫分化
佢軟性散水就係兄弟爬山
算啦，我自問出呢個post無打算分化，我屌緊既係散水狗，如果我誤會錯就當警惕大家，何來分化
我一直都講和理非要繼續做

果班人連真佔領中環都做唔到
仲要帶頭宣佈取消三罷
你信佢會搞無限期罷工？

當然可以一齊做
但暫時罷工未成功過
請和理非一齊諗計

我覺得睇無問題 當意見一種 只要凡事有獨立思考就ok

勇武派係時候要休息啦

本來就係咁
香港成個民主派系統得200萬人左右

完全同意

只係警惕大家，各有各做就真係各有各做
而唔係d軟性散水狗咁

咁勇武都未成功過
勇武手足可以諗下點樣轉戰場/轉方式
次次佔路再同班狗打 暫時睇唔WORK 仲有好多手足比狗捉

武力再升級，正面都無可能擋到，根本送頭
班仆街打人打到肆無忌憚，勇武都要有策略
義士不能白白受傷

所以依家出面咪一大堆豬嘴post
又有人研究小火球

讓和理飛一會兒，勇武退場整裝待發

612係勇武打番黎
同意你講宜家戰略唔work
但要做既係轉型唔係散水唔做

咁我唔清楚啦，我身邊真係冇人提劉細良，睇返劉細良D舊post多數都係特定某D人開，後應亦都唔大，但到612後急增好多相關嘅post，亦都多咗人留意

勇武依家係咪準備割返和理非轉頭?
人地叫你暫時唔好衝/改變戰略
就左一句泛民打手右一句散水五毛
聽下人講唔好咁固執得唔得?

我知你地想消耗班狗我知你地想引佢地出錯
但問題係個成本同個收獲唔成正比cp值低
咁一個方案唔work係咪應該搵第個阿?

同埋唔該唔好下下屌同路人屌得咁盡
大家一條船人地都係為你擔心為大局好
一路走到落黎都未輸就係因為我地團結
Be water都可以睇情況守,不分化不割蓆就一定守到底

佢地罷工=攞AL
始終香港好工實在太少
做得中產一被炒就咩都冇 冒險空間好細
又冇工會

我就係想講你地講，想搵第二個方案
但我屌緊既係暗地帶散水風呢件事，成三千幾正皮，唔到我唔驚
到時就真係血債票償

我想知民陣係咪到而家都未有聲氣話三罷？

物資組都要升級

自推

P牌仲講返5年前。
1年前你連登account都未有啦

612 試過 但基本上都係失敗
罷係有人罷 中學生罷課上戰場囉

P牌但係佢講無錯
你而家民陣有無聲氣搞三罷？

完全同意
星期一至五和理非罷工
星期六日要用拳頭壓力

而家大好機會搞佢又唔搞。。
連登文宣吹雞，民陣係咪應該響應

就算個個星期都有人行街 經濟活動長期受損
都已經比到壓力北京 而家只不過兩個月姐

真心好難
我再強調，香港中產其實生活艱難
一比人炒就咩都冇 所以佢地唔會冒任何風險
唔會做任何需要開名既野

//係雨傘革命的時候，其實一失控搞到民眾佔路果時，已經有泛民大黨係度傾點樣令民眾唔好再佔路，唔係佢地就無得同中共deal。所以你會見到連登上面有好多帳號係軟硬兼施，講到尾都係 #叫人唔好再衝突。

散水指數極高，因為有人要爭野了。//

叫人focus選舉
就係準備收割
攞定刀叉準備食人血放題

和理非與勇武缺一不可，各有各做才起到更大效果。

你估如果無左勇武，個個星期鳩行，行到幾耐仲有人行有人理？

冇人話勇武冇用，唔好太敏感

突然推咁多劉細良係咩玩法

又唔見有人推碌撚？

連續有幾個POST，有組織咁推劉細良

碌撚太怨婦

其實可以咁睇，係有啲人淆令到有啲騎牆派都淆，主要係驚炒佢一個，但如果成村人都唔返工，個老闆驚過你。

手足心水清
幫我手推下post

即係有堆黃絲人有目的地推劉細良上連登

目的？

其實對家已經係驚弓之鳥 基本上行街都出防暴 鋪頭都要落閘刪舖 何況尻行唔係無用 封路事實已經阻到好多人做生意 你話間唔中一次係無人理 但keep住做呢？

唔好同溫層，聽下不同年齡層同族群嘅睇法，你就知，呢一刻你再流血都冇乜用。
同埋雨傘對我嚟講，一開始大家心態都係輸。

教育,醫療,紀律部隊
依三點線合約寫明禁止罷工
而且因為見普通市民多，責任心重
基本上唔會罷

咁就得返文職
但我上面都講左，文職中產其實人數唔多 好容易被取代
驚比人炒 > 唔會罷

於是得返20歲 nothing to lose 果批
而佢地一早已經罷左

劉細良係和理非入面講野講得比較好

我無嘢講
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

冇咩話「勇唔勇武」
其實每次出都係想和平遊行
但最後俾啲狗製造衝突
「休息」係指咩？何君堯講嘅「休魚期」嗰種唔遊行嘅休息？

自己睇完覺得啱share出嚟要有乜目的？啲人share陳雲，6L我都唔會覺得有乜目的，只會覺得佢地原來係呢種想法，同我唔同

不如嘗試下一開始唔好拆鐵馬先啦。

如果個個都做就唔驚取代啦，個個都炒咪大執位

或者要識走，一見狗就走囉。

香港人未試過連續發動大型遊行成功
依家次次上報係因為沖擊
其實參與人數連香港10%都未必有

師兄，你君子度人緊係覺得ok

而家驚既係死而不僵既泛民大台，成撚日都想血債票償

最主要係要大眾交通罷工，咁所有人都有籍口。

等於救火一樣 政府梗係想盡快救熄場火 減低損失
佢係驚keep住燒落去 唔係話勇武無用 但對方黎硬既咪先黎硬抵抗 但都係以穩為先 最重要唔好比佢救熄場火

如果和理非有用我地5年前就得左啦
洗搞到今時今日咁？？
勇武一定係唯有出路 研究戰略好過啦

分明有共匪擺佢上台 搵人食左隻死貓，易家成個活動係大家發夢，阿爺想推曬D責任落一個人到

同文革批鬥無咩分別

exactly係我想講既野
其實有無咁難明？有幾分化？

又重複依樣嘢討論
唔知依期有人order定周期性風氣
一定有一期又拎返「勇武vs和理非」嚟講
之前咪講過一個係盾一個係矛囉

1. 追究警黑勾結警察濫暴
2. 拆除監控燈柱
3. 永久擱置香港監控評分系統
4. 撤銷社運者控罪
5. 收回暴動定義
6. 撤回送中惡法
7. 落實雙普選

推
聽劉細良講政府運作ok
但抗爭方向佢太和理非
香港唔係邊陲城市 香港嘅攻擊力在於國際影響力

佢意思係 only和理非 係無用
一定要配合勇武

利申返我唔反對兩樣一齊做

你有咩文宣策略說服中產罷工先

教育,醫療,紀律部隊本身個mindset就唔會罷工
你要說服到佢罷工重要過救人/救火 ，佢地先會諗

文職方面，例如big 4, 如果罷左工，有冇其他同類工佢地可以選擇?

真心香港好多初級文職(政府ACO)，佢炒你/唔升，對佢地來講已經不能接受

我見你講依個point借嚟講啫
冇反駁意思

一向都係咁 依點唔好再討論

根本就係，只要鐵巴加空管罷，大家邊到都唔洗去

be water 個核心係轉場 需要好高機動性
而目前革命軍缺乏依方面知識同裝備
個通訊好差

sor講得唔好
我成日慣咗睇人地講啲嘢就順住講埋自己睇法
冇反駁嘅意思

理性討論
勇武嘅出路喺邊？打到警察投降定點
反而行和理非佢冇得屈暴動
輿論壓力仲有

公務員事務局已經講到明話公務員可以罷工，而且政府工炒乜9？個個都罷佢點都都要搵人升㗎啦，不過只係永遠都有出賣同胞嘅仆街嗟

所以好想人集中討論罷工同勇武轉型

仲講五年前
淨和淨武都係冇用。
淨和，人地彩你有味。
淨武，會變過街老鼠，被屈搞事，有口難言。

如果可以打到對家投降我都想睇吓

輿論壓力仲大？輿論食唔食得？200萬輿論之後呢？

所以如果連我地都咁，咁割和理非有乜分別？

所以我都好疑惑
靠武力使中共屈服？
佢對大陸人講明香港係暴動緊wor
佢讓步嘅話要點落台？

所以咪應該諗勇武出路
和理非出路唔流諗啦，泛民幫你諗左20年，答案係0

200萬冇輿論呀講真。
輿論已經由勇武chok晒出嚟。
但去到一個樽頸。

之後咪停咗送中先囉
咁勇武出路喺邊？

十個九個嗌
光復香港
時代革命
有幾多個真係有睇天琦封信

你on9？
肯醒未？
行和理非佢無得屈你暴動？
你喺平行時空？

尖沙咀旺角嗰次無勇武過無衝過
淨係行下馬路都可以屈你衝擊，然後入M記食宵夜拉鳩你呀

你係普通市民，中共照可以用黑社會打柒你

有冇睇又點？
唔係聖旨嚟

邊陲城市定義係邊域、遠離政治中心
而正正係重要經濟城市
香港即使係邊陲都有國際注視、政治價值

教育,醫療,紀律部隊係可以罷工
但我都講左，佢地個心理係唔願意咁做
佢地一向都覺得救人救火重要，聽日冇左我就有市民受苦

如果你冇一個好啲既論述，咁依三批人你可以 放棄都得

嗱，今日國務院無話呢個係暴動或動亂，佢用激進咋

唔可以咁講，因為對我嚟講泛民呢20年冇做過和理非嘅野，只係膠。
但佢地今次比我地百屌成才係真，真係進步咗，而我地都好需要佢地。

又開始嚟料冷靜啲先
我唔係想指責勇武
問心前線係咪有扔嘢
咁警察係咪有位告襲警

依家連蓄龍都未搞得掂你諗打到對家投降對方仲有幾多武器嗱渣方法未出都未知

踢曬班舊人仲可以諗
梁耀忠果Ｄ係唔會幫手

三罷、擠提、全民咬老綜
拎住午餐肉屌女嘅日子好快來臨

其實最大個爭議係啲狗夾硬清場
唔知佢冇睇新聞定咩
一直每次都係和平遊行，最後啲狗出嚟圍堵打人
次次都有人話「我走緊佢仲放催淚彈，又唔畀人走，想點呀？」，唔知佢生活喺咩平行時空

微博上面篇篇都寫暴徒架啦總之就起勢抹黑啦

咁咪由鳩佢，都冇聽佢支笛根本佢影響唔到乜。

平民擠提力量一般般

咁講真你冇得否認前線拆嘢本路障又扔嘢wor

挑
你唔係睇TVB嘅人信「前線主動挑釁」嗰批嘛？

你睇清楚
我係針對你講行和理非佢冇得屈暴動
係好天真
和理非遊行佢一樣可以屈你襲警，屈你非法集結

你一味沖，可以衝出咩，

你同黑警鬥?點玩呀

智取。

年青人別衝動

你唔好起晒鋼先，大家理性d討論。勇武一定要架喇，不過要搵啱目標，唔係次次死幾十個唔係辦法

同時和理非要發揮最大效用，三罷就睇下有幾大迴響，再睇下有無方法和理非都升到級。

喺勇武有目標前咪俾和理非頂住先囉，大佬你諗下琴晚救火隊有手足發咗炎流晒濃，俾佢抖幾日先啦。同埋諗下點攻，試下突擊唔好一味靠捱打去守。

所以需要做啲小台？

設立返連級同旅級既軍令

我當然唔會信啦
但你冇得講係警察挑釁先所以前線就扔嘢佢都冇位入架嘛

重點係俾到位佢入啊明唔明

勇武 同 和理非都好重要 問題係幾時勇武同和理非係達致最大效益 呢樣野真係好考臨場經驗希望大家都做到 利申：唔支持走單一方向

所以劉細良成日一句邊陲城市 下一句就唔能夠撼動中共政權 我唔係好buy

+1

你係咪覺得前線乜都唔做，齋行
黑警就唔會打你

佢一定會搵到位入，除非你唔出街

咩叫「抖幾日」
一個禮拜兩次都仲頭「抖幾日」
你想點抖先？
何君堯講嘅「休魚期」、冇遊行示威嘅抖，定點？

頂佢真係喺平行時空

屌你老母！
乜撚野我個post 係泛民打手呀
唔撚係囉！！
屌你真係up 乜都得。
人得一個，表達下意見都唔得。唔岩聽咪唔好推囉。
不如你話細良係中國既間碟喇。
你地覺得一定要有勇武既，就勇武+和理非喇。
唔撚洗理我講乜野。

一直好感激前線既努力！香港人加油！

所以要配合勇武
勇武係負責制造一個亂象
令外國投資者撤走
到時香港小市民就會好驚
連啲建制派都會出埋嚟抗爭

如果我係對家 我衣家會好開心囉
一邊恥笑
一邊喺勇武POST叫你和理非 一邊喺和理非POST叫你勇武
之後睇你地自己慢慢GG
要想下對家 想佢地要D咩
一定有拼行方法 天佑香港

而家要用手足安全換視覺效果無意思，基本上721恐襲之後已經歸晒邊。班狗打橫行都無人吹得佢漲，唔好講咩法唔法例，警察守則佢地從來都無守過

你咁講只會突顯有班人偽善
係入面坐緊就吹奏佢
寫封信出黎唔啱聽就 “聖旨黎”

其實真係有辦法
不過要有前設
首先要有不反對通知書
然後要靠大家克制

易家佢地係分分鐘捉埋你，老屈幾條罪

如果係我第一個企出嚟俾人打

你哋記得影哂全程

佢quote唔緊要
但話人地「冇睇」就有問題
每個人獨立個體，點解「光復香港，時代革命」就一定要係跟梁天琦嘅「定義」？
人地跟冇所謂呀，但你要人跟先係問題

或者問返句
勇武以後嘅意義喺邊度？有乜目標？

屌咁洗乜傾姐
keep 返呢兩個禮拜咁囉 \/

有啲咩扔到警察 垃圾 水樽
而家警察同你講
用燈照佢都算係襲警呀
咁你係唔係咩都唔做

當法律係有理，執法者係公正
守法就自然係公民責任
但當法律係冇理，執法者唔再公正
咁犯法亦係自然嘅事

假設，我話抖氣犯法
咁你係唔係就忍住呼吸呢
可以忍到幾耐呢 你最終都會抖氣
咁即係會犯法

所以，唔好再執著於犯唔犯法呢個point度
由雨傘運動已經講明
討論是否犯法早已無意義

有冇人留意到好多舊ac平時唔留言 但最近就不斷叫人勇武

越睇越覺得你似啲建制派指住個TVB mon講嘢噉
克制
啲狗佈晒防線準備攻入去圍堵和平遊行，你叫啲人「克制」？
沙田、元朗你仲坐緊？

完全同意

只要響鐘 提供兩個option 及風險 每個玩家都會諗下打唔打得過 任務完成 冇需要設立太多制度 愈簡單愈好 有hotkey打快幾秒架
p牌仔 交俾你將我諗既野拎出去討論 想請教下高手點樣打贏中國弓箭手 資源有buff好難打

笑撚左
係612停呀
唔係你200萬停呀
616行完 乜事都無發生

仲覺得剩係和理非有用，都唔洗點傾，連吳志森李怡都認錯，你咪繼續

一到半夜係咁 五毛+共匪 係咁推D人去極端

唔好再割和理非ok?

push

好眼訓，希望聽日成功大塞車。
希望聽朝唔會一起身見到大家分化咗。
手足，一定要休息夠呀
Sor ,一做咗師奶個人好煩。

我唯一覺得係機場有用
歡迎你地去機場靜坐
全程和理非
塞傳單比旅客
又唔驚比黑警清場

分化D人多數係共匪，真正嘅香港人一直切割唔到

和理非係要做到我講嘅三點先真係有用
三罷、擠提、全民咬老綜
只係遊行、靜坐、絕食
政府已經唔會理你
因為，你根本插佢唔痛

我都係嗰句啦
每次都一定都有小部分人同警察互相挑釁扔嘢
我知有人和平示威都俾人堵係好無辜
但點解唔試吓前線完全唔做呢啲嘢？
如果係咁我真係唔介紹俾人打
最緊要記者影到全程

撚有割？ 而家係佢失敗主義覺得勇武無出路要番去五年前
你咪撚郁d話我割啦
我割緊 剩係和理非呢種舊泛民做法呀

勇武抗爭應該係暫時唯一嘅出路

遊行一定要有和理非一定要出，勇武抗爭亦一定要做。不過唔該睇下自己有幾多人先。上兩日上環個班根本唔係做開前線夾硬守，最後俾人大規模拉咗。

唔係叫你唔衝，你都要搵到目標先㗎，班滅蛋手足好多生晒水泡你俾人抖2日起碼退咗d先丫。同埋防具準備好d，個晚班手足得幾塊臨時拾嘅紙皮撐橡膠子彈點頂呀。

721嗰日我就覺得應該要打，有人有盾有裝備，仲要係突擊入西環班狗無時間做部署。上兩日人地部署好晒點包圍我地好難守，所以衝之前一定要做功課

你老母呢條友傻
元朗夠平民俾人打啦
跟住呢？

得得得 依點位一人少句 ok?

咁只要佢搵一隻鬼做
你成個計劃就會破產

後生有的係魄力，衝動。可以理解！
老年有的係分析能力。但無年輕人的熱誠。

這場係一場好大型的「搵理由」的遊戲

勇武同和理非係缺一不可，相輔相成。
但要睇目前的狀態去訂下方向。
勇武之後跟住點呢？

有時打機打到累，就開始好失控咁不停輸exp。

我覺得暫時休息一下，睇定風向，趁住休息做好準備隨時受廣大市民的召集吧。

醒著親吻的溫柔

呢條友一直話我地前線俾口實人所以引人清場
又話應該回帥和平遊行輿論仲大
又話勇武無出路失敗主義

屌你老母走啦

跟住咪民怨大增囉，睇唔到咩？
啲人警都唔敢再報呀
721 真係成個運動轉淚點咁濟

我問咗你好耐勇武出路喺邊你完全冇答我
然後一直踩和理非
仲有612都成百萬人上街
冇嗰百萬和理非單靠勇武成事咩？
明明各自有功勞講到好似和理非廢咁

所以其實係要戰略上討論
而唔係「抖」嘅問題
「抖」得兩個方法
A.唔遊行，我稱之為「何君堯式」
B.用不合作運動/罷工取代

有be water 派
有陣地戰派

睇左咁耐
我係理解到你既諗法

但係2014既失敗喺連登仔（勇武派）心目中係一種悲慘既傷痛
你2019走黎同我講，勇武休息下先，和理非上場
成個推論就變左散水，然後熱度減退，吹奏返議會抗爭

無人叫勇武從此收皮，
不過真心打左咁多個禮拜你地都攰啦，
頭又已經送左咁多，今日有埋蝗爺加持，啲狗士氣大振，短期內再埋身肉博佢地只會愈打愈恨，
加上政府全面鳩縮，暫時亦難再打出缺口，呢個階段再送頭有啲無謂。

只係想俾勇武抖一抖，重整旗鼓，
還和理飛全面不合作運動俾另一種壓力，
先再交返俾勇武又再打klm啫。

交替配合，簡稱交配，先可以生生不息，永續無間㗎嘛。

恕我講，完全on9

竟然係到討論會受傷既前題
咁如果你和理非無人清，咁點？
輿論？民意？
721 平民俾人打，咁又點？

討論番點樣轉型勇武啦屌
仲係到妄想鳩行有用

講中晒
P牌仔唔明，你一咁講，勇武班人就灰鳩晒機

笑撚死
我幾時失敗主義
問撚咗你廿年出路喺邊
下下覆親都要屌人

首先，你要明白
香港人已經沉唔住度氣
唔係個個人都仲講理智
而家差佬要打你
已經唔再理有冇記者
甚至唔介意踐踏新聞自由
都要打到你頭破血流
咁你係唔係有晒準備做被逼害的基督徒
硬食班發咗癲差佬嘅亂棍

而家成場運動，已經係去到十字軍
要返去靜坐念經等俾人劏
唔係你話返就返到

試一次先
香港地邊有咁易派鬼混入前線
網上就話易姐

我諗到我開撚左po啦on9
我係一直踩 只做和理非
完全覺得兩樣一齊做無問題

反而你就係到話要轉型和平鳩行唔好俾口實人清場

和理非唔係淨係得罷工，
仲有好多種。
勇武可以升級，
和理非都可以，
但要慢慢逐步試。

和理非好處係人數夠多，
有好大空間去升級。

勇武唔係無用，
但真係可以休息下先。
有啲仔仔女女飯都無錢食，
休息除咗係身體嘅復原，
仲有心靈、意志。

天真嬌
不過唔緊要
根本無人會理你講既野
2019叫人去鳩行和平 睇下幾多負皮

佢根本唔係嚟討論
我哋俾建議
佢就乜柒都屌
又唔講下勇武有乜出路
好似韓國瑜咁
點發大財啊？發大財囉

大家休息啦
記住不割蓆不分化

721係好撚多淺黃中立覺醒嘅一日
唔好問點

講真其實同你既講點無咩好討論空間，所以真係唔係同緊你討論，係笑撚你，泛民都醒水覺得只靠和理非唔得，呀你又幾天真嬌想試多一次

你依個論述係離地到爆
我唔知你幾時開始留意遊行嘅發展
定你一直都係喺個童話故事噉嘅理想世界入面
啲狗亂嚟已經係612已經係噉
你可以話「噉612有人掟嘢嘛」，噉你想點？每個出去都手無寸鐵，等啲狗跑過嚟爆你頭？啲cam影撚住晒呀，全世界都見到你打手無寸鐵呀，so？你想達到咩目的，你講

你要方法
咁我俾一個方法你
有冇聽過咩係快閃黨
突然走埋一齊合力做一樣嘢
然後好撚快就散水
個速度係要快到差佬出唔到防暴

但只要有一個走得唔夠快
一樣會有人俾黑警捉
而且，無論你係邊度去發起
黑警都一早mon實晒

只可以話仲有人肯咁做
起碼呢個post就有我同上面個絲打都肯
可以召集一次
前線換和理非上嚟
勇武唔好衝動 做一次backup
俾人打係我哋事
你哋影住

呢條友就係自己口中既淺黃中立撚，講d野似2014年會講既野。岩岩配唔緊要，慢慢跟啦

要俾瀨咗嘢班手足休息4.5日先啦，中晒化學武器出晒水泡呀。唔夠人無得打

如果真係全個遊行都好和平咁行
但警察又真係全個遊行都無清場喎
咁警察打仔，民怨大增既如意算盤咪打唔響囉

不過其實兩邊都係FF
警察殺紅左眼，CALL埋黑社會，點會唔打你
示威前線下下都比人打，憤怒值到極點，點和平都一定有衝擊

除非去機場，或者係由民陣搞既維園集會

721真係多咗好多人企係我地到係真， 令到成個社會都唔相信警察亦都係真， 怨氣大升亦都係真。

嘅然你都冇辦法咁點解唔試一次
點解要係咁潑冷水
而家勇武衝一次拉幾十個人會好啲咩？答我

但實體遊行集會真係要
如果要嘅，可能去啲安全地方
機場其實ok，暫時諗唔到有危險嘅可能

停喇好嘛 又loop番去x japan年代

勇醒唔係無辦法，係要諗辦法
而你想和理非做一次就做，但唔包幾多人會響應，到時你就明點解唔可行而唔係潑冷水

唉
你預只係一兩次貨仔嘅「休息」囉
銀髮白咪係囉、媽媽集會咪係囉

同意，要和理非最好係make到noise，最好就向d對呢件事唔了解嘅人入手。外國遊客係其中之一

贊成機場可以再做

咁勇武都勇武咗好多次
越拉越多人越傷越多人
笑我？得咗啲乜

機場係最安全之餘個較果會俾其他地方好。你要make到noise最好就揀d具代表性嘅地方，向d對件事唔大了解嘅人去宣傳。外國遊客係其一，我覺得高鐵都可以

今次啲過期彈藥真係好撚毒

你有你反對勇武，你繼續，我呢道真心唔係focus去同你討論點樣和平鳩行引人打有輿論

噉你想點？每個出去都手無寸鐵，等啲狗跑過嚟爆你頭

係
最緊要記者影全程
等全世界見住始終冇人扔嘢冇人衝擊
淨係表達訴求爭取公義
目的上面講過哂唔重複

我支持細良既講法 ~ 繼續用勇武硬打唔係辦法..(而且會失民意).. 唔係唔抗爭..只係用另一種操作方法(手段).. 加強和理非方式既抗爭 大罷市 大罷工, 好似打太極咁打低的敵人

高鐵都係其二，agree

不過同時要plan定勇武計劃

走啦
你不如出去開post講你既大計啦
嘥鳩氣

捉防散水
提防吹風去選舉 你議員有支援 咪投你 無呀?咪無票囉
唔好諗住轉移力量去選舉 現階段
大家留意返好多吹風post
fb呢兩日新聞 勁多3毛留言 睇黎維穩費落好重
大家盡可能響fb新聞post多留言 多like自己

真正和理非力量! 請針對白衣人鄉黑及其家庭 整合資料庫 發去西方國家 指控佢地涉嫌黑社會活動及發動恐怖襲擊 阻止恐怖主義活動人士移民 建設安全世界 你我有責!

勇武勇得多個回響就愈來愈細，
都係個句，
如果目標係覆桌或者報仇，
最有效的方式唔係街頭對抗。
你要對付班狗緊係等佢地無著gear先對付

我諗大家而家只係想勇武派兄弟休息一下 休息唔會耐 只係想比勇武派回下氣啫 你地真係出得好密 大家都見到你地一次一次嘅進步 由6月到728 大家有目共睹 只係728損失好大先比和理非頂一頂 過咗呢個星期同8月5嗰罷工先 呢個星期好多都和理非回合嚟
勇武派人力物力都損耗咗好多 大家只係想勇武派兄弟重整旗鼓 再諗下戰略搵下新方向 睇下有冇突破點
我諗好多人都明和理非同勇武要合作先贏到 唔洗擔心

憑咩話勇武係唯一出路

有人開post

讓和理飛一會兒，勇武退場整裝待發

推，要繼續，但都要變，要少陣地，多遊擊，越玩越大，但越安全！

正論，小弟完全同意

走架啦
你繼續勇武係唯一出路又講唔到出路喺邊啦

絲打心水清
如果中共唔驚輿論就唔會咁多年始終鎖網啦
大家可以諗下點解

班藍絲用改圖都一樣會有人信
其實好多外國傳媒已經報得好小心
盡量唔醜化勇武嘅示威者
但事實上，一句外國勢力介入
已經令到班淺藍變返深
唔可能爭取到更多人支持
你係和理非嘅，去幫下文宣組
搞下啲罷工罷市，幫手去機場同外國人宣傳下
幫手揭多啲警黑合作嘅料

會信改圖嘅多數冇乜判斷力
已經冇得救
但都仲有啲係仲見到勇武行動而中立嘅人
而家就係要拉攏埋呢啲人姐

不如其他屋邨都像圍村整個關口。
安全閘。係住客，有住客認同先俾入。
又或者裝閉路電視監視。

咁啦，不如巴打你就盡你能力做你話要做既野，講緊係身體力行，文宣罷工和理非集會去齊，咁我都無乜野講，各做就得

大家要團結 ~ 勇武派丶和理非既最終目標都係一様㗎 ~ 都係想令香港變得更民主 脫離中共魔爪

公屋好難，始終公共地方
圍村其實係私家地方嚟
由佢村口係排坊起計
差佬同外人係唔行得入去
只係近幾十年，利益輸送多咗
先俾外姓人入村

私人屋苑就一直都做到呢種保安
但要睇你間管理公司同個法團本身奶唔奶共

sorry , Hi錯負評，我想比正評你

我覺得中共反而好想死人
呢個係我點解咁堅持和理非嘅原因
其實最緊要係響應人夠多
200萬唔夠嘅話嚟次300萬
到咗咁嘅地步佢唔讓步都好難自圓其說
而拉攏輿論嘅目的就係為咗更多人企出嚟

唔緊要啦我幫你補返個正

所以我話，佢地一啲都唔怕有人死。佢地係靠咁起家。